點解咁多人做康寶萊？

個個都話自己係健康教練 個個瘦到仆街 排骨仔黎
日日影個杯死人shake 仲成個ig都係d好撚嘔心既post想知呢d人係咪腦殘？

Amway都係
好撚多傳銷狗

what is the magic shake?

why not breakfast

好撚多後生做

幫到人

好似係

好多人淨係想靠把口搵食😂

唔好同蠢人做朋友啦

康寶萊 X GYM教練

其實有D屈機

諗到果位都幾勁